文宣方向: 天安門廣場事件已發生，真槍實彈玩追殺，三隻popo齊舉槍指嚇記者人民

推到令trump trump 做野

P牌冇得推

自推10

自推9

自推8

自推7

自推6

自推5

自推4

自推3

自推2

自推1

自推0

屌唔好煩，我去完民陣831就淨係去機場！

巴打小心！賤狗賤無倫！

@$@#%$@#%